有圖，禁堂食，要一個人響公園食外賣，又幾正

唔熱嘅話係幾正

已經成身汗

kfc=tvb廣告商
百事=支持警察

肥到但幾正

你隻膠更 竟然夠膽放喺張枱 .....

就算唔中支廢 都分分鐘痾撚死你

加d武漢肺炎

咁都驚一餐唔好出街食野啦
隻叉製造過程不知幾污糟
重有係羹

樓豬同緊張枱打車輪

凌晨嗰陣分分鐘有老鼠爬過

仲撐

自膠
隻羹製造過程

係室外唔戴口罩係犯法, 樓豬影埋啲罪證放上網, 推到你被人拉

食野豁免嫁十頭皮

同個官講

快d報比警察部聽啦
搵埋我響邊個公園

我中左我派兩萬比你

祝你身體健康

個亭咁多人唔驚俾人報狗？

樓主你就好
咁多人坐哂係隔離望住你食飯

馬鞍山公園？

佢地都有一齊食野，都話食野唔犯法

點解咁講

感覺似
利申 住附近